一分鐘民兵真係有得攪

十八區街坊 隨時組織突襲
每一晚 爆3,5,7區 一定玩死D狗

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

General. Another settlement needs your help. I'll mark it on your map.

光復香港

街坊都唔忍你啦

Hit and Run

剩係日日行過擲石仔都玩撚死佢地

依家黃大仙嗰D咪街坊囉

香港地人口咁密集
真係最啱搞游擊

時代革命

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 beta v2.0 (公測)

upgrade 做multi play版

push

一日可以，兩日？三日，調轉頭屌柒你呀

搞清楚先 而家街坊係自己落街撚狗

[芒享]各位打芒享用開咩武器

快閃 大刀 拔刀術 一擊流
最近聽人講呢種戰術打龍幾勁

訓醒未 係街坊自己落街撚狗
何來掉返你轉頭

就算有咁既力量
都唔好亂用 小心自爆

請集中五大訴求

支持